黃金廣場內分手

在時代門外革命

你和誰結伴前來